﻿Protoze je konec mesice, uvedomil jsem si, ze by bylo dobre aby se pomoci Colaba dala nejak evidovat pracovni doba jednotlivych zamestnancu. Naslade tyto data vyexportovat pro dochazku a dochazku EU. Nahradilo by to tak jednak webovou dochazku v Mnisku tak excel v Brne.